要求全面追究警暴同修例警察不得無禮對待市民

聽落呢個修例要求好無稽，睇到警犬隨便呼喝市民婦孺既片非常氣憤，其實呢個情況不單止今時今日先存在。佢地在學堂習慣俾教官呼喝，但佢地係收錢的，佢哋係服務市民的，佢地係公僕，香港有邊種公務員可以隨便無禮對待市民，毆打市民而無須負上任何責任？

最後，一定要追究警暴，佢地已經違反多條警例，今日仲要放水喉介指去警棍都得？自已改裝警備都得？下次催淚煙加鏹水啦！

希望得到大家支持，我知無乜可能，但推下都好。